Resident Evil 2 岀重製無人講？

你盲既?

吵冷飯有咩好講

食係會食
但只係拎嚟填飽肚
唔會有期望

無你老母人

咪又係炒冷飯
有咩咁值得講

正

ok 想講d乜

e3 live 緊

香港同外國d 反應差咁鬼遠

講咗十幾年終於成事

香港人唔識欣賞remake
淨係一味話炒冷飯

Gameplay巳出

大佬
呢碟冷飯 d料新鮮嫁wo
唔係係雪格拎出黎求鳩其炒wo

Btw 樓主驗眼

系列新作都有人話炒冷飯
何況Remake

性格問題 香港人 比較計算d

其實轉視點+HD已經夠料出remake
我覺得佢會加埋bio7 個恐怖感

期待

係d冇料扮4條又爭住出黎柒的人會容易d見到
隻game有排未出到
人設個樣又崩曬
應該有排改

見到trailer 都想射
Bio7個玩法真係大躍進
唔知係咪有VR版

engine就用7果個
玩法變返第3身
如果有mode視角變返當年咁玩就神喇

Cctv
不了

系統有改: 唔係以前風格唔買
系列續作: 冷飯唔買
自己冇興趣: 隻GAME悶到冇人玩唔買
成個Show冇自己想睇既GAME: 冇GAME玩呢間廠收得皮

附加功能姐
好似BIO 5 DLC果時咁有得自己揀用唔用我覺得OK

有改就話唔同哂，都唔係xx了。唔玩
無改就話年年都一樣，玩mod咁，一成不變，不了

最後出時就自己dl老番玩

買

4:30 做咩斬斷人隻腳咁仆街

你有道理

可能而家太多Remake
我好厭倦喇
我想要新嘢多啲

外國人： 正呀！！！終於等到Bio2remake啦！

香港人：屌又炒冷飯...點解仲唔出Bio8...

香港人講到remake 好似就咁加hd 咁

等出2 remake好耐

對於啲00後既小朋友嚟講。佢哋覺得呢隻係垃圾一啲都唔奇。因為呢game出既時間佢地都未出世。但對80/90個班。絕對有感覺。玩過既一定好深印象。

我比較鍾意有得還手嘅game多啲，好似7咁有啲位焗住要走冇得還手，除咗恐怖之外仲覺得好冇癮，爆一次就算

無錯
係ps1 玩過嘅無理由會屌炒冷飯

當年bio 1 remake，都多左好多野玩

依加等bio3 re,唔知蕉會整到咩樣

仲好得記得個陣得仲讀緊小學。
放學同阿哥喺屋企閂埋窗簾玩。
玩到第一次獵食者出現個吓。。嘩。
個種驚嚇。真係入晒腦。
唔知係咪細個既關係。到依家都仲好深印象

remake 1 出過應該一樣
係件戰衣誘惑

想佢remake CV

依隻re2 重製到完全新game 咁都比人話炒冷飯

Bio1 真係經典

Bio2 直情係經典中既經典
故事完整，雙線玩法，解謎生存恐怖集於一個遊戲，當年紅到無人唔識
一隻Game好到可以拍戲，CG 同真人版都有
Bio咁多集個劇情直頭係電影級

如果仲有得Re，3同CV 應該最後啦？
因為4 已經HD左，之後果D都已經PC 同PS4 Level
3 應該大機，但CV好似比較少人識，唔知有無機

香港人鐘意扮專家 彈三彈四 出去食個茶記都以為自己食神咁評價

Lisa個故仔

連登咁多00後，出bio2果陣都未出世，唔會知2,3集有幾正

呢集反而期待

果D 人完全唔明Remake個價值係邊度，以為Remake就係唔洗做有錢搵

明明Remake 除左個Outline基本上所有野都改哂
解像度改，場境設計改，玩法改，驚嚇位改，遊戲感改，細節改同補完

就算金庸淨係純文字都改左三次版本啦
一隻好Game Remake 仲要咁多野改去做一隻完美版真係唔過份

容許我問條可能比較低質素既問題??? 有冇得連線?

CV真心正
應該都有啲知名度嘅
一開始雖然係DC獨佔
但後來都去埋PS2上面
應該都唔少人玩過

仲記得當時個Chris仲未練到好大隻
Claire牛仔褲look都好好丁
Steve....

:o 絕對認同。雖然畫質差。
但個種投入感。真係好多依家既game都俾唔到

2裡關嘅Tyrant同埋3嘅Nemesis

好J黎講
Ada 係最完美既女人
Ashley 都唔錯，總統個女一定好好屌

Ashley唔知死左未
個老豆都已經比Leon啪低左

豆腐Mode

係同一個總統黎？

唔知係咪
我都係估下

已經冇用remake 1個臉模好耐啦

畫面同氣氛我都收貨,
表裡關卡仲有冇先

如果講邊集既劇情最似電影我會覺得係CV

不過講到尾都係想佢出返第三身視角,果種係轉角位無啦啦彈條屍出黎嚇鳩你既玩法其實幾恐怖

4k豆腐

2有個位入左掘頭路睇cctv
一睇見到tyrant行緊埋黎

咁bio8好大機會出返第3身，7明顯係個系統試水溫

後入喪推

打G3之前
列車旁邊個控制室
拎完鎖匙就望到

屌你老母
我想要好似bio1 咁個隻remake 呀
而家整到成隻新game咁

第一身恐怖啲
第三身方便拳腳

件衫幾個月無換
你屌埋我果份

算啦 bio1個集都唔錯嘅

唔排隊借借啦！

1 remake好正

咁先正，有陣臭臭地既味
係咁奶塊閪....

我排緊Ada
無就Ashley

聖女密碼屎提芬死得好慘，仲要比人執埋條屍
最撚深刻都係南極基地打果個boss，又睇唔到路行錯位會比隻boss推落街

CV我記得初次見長手怪之前開門會有心跳加速嘅聲好正

其實fan分左兩邊
一邊好鍾意7果種第一身
另一邊鍾意4,5,6種操作

好似我咁，第一身射擊/賽車/動作遊戲好易頭暈，想佢出返4咁樣

其實有無可能出哂兩種視角任玩家簡？

本身係阿妹揾阿哥，最後變左阿哥救阿妹

ada同龍珠嘅笛子魔童有得揮，神出鬼沒

steve最後比wesker回收咗條屍

如果capcom真係想佢出返黎其實都有可能...

仲要有毒

不過上網睇Mr.A係用刀仔搞掂

呢碟冷飯不得了 其實等左好耐
只要佢做到bio4水準再呈現番bio2既恐怖感就夠
其實佢之後所有前作都咁樣重造一定大賣
呢啲remake係fans既福氣

有邊隻Mr.A唔係刀仔搞掂

你啱

其實0個billy都唔見咗

最度縮又最多要求

3個Carlos

太多了,仲有3既carlos
不過capcom好似無將前集配角轉做主角既習慣?

唔會出啦
0 Billy 3 Carlos都無再出過黎
原本出Revelations 2 見到係Claire做主角仲要係監獄島都希望有Steve 但而家應該真係唔會再出

Rev 2主角係Barry

硬係覺今集會有jill出嚟 可能少少or彩蛋

Carlos係港漫bio3係男主角來

bio hazard 2 重製會多d 人講

Barry呢，Revelations 2做主角

Re2個故事仲似正傳 起碼關wesker事

果條時間軸好似出唔到jill

jill打nemesis中毒訓咗兩日
就係呢兩日中間RE2果兩個主角就做曬成集既劇情

即係RE2果段時間jill應該係訓緊

Carlos客串搵血清

炒成咁

邊個買？ 專攻00後啦

係，細個夜晚偷睇老豆打呢隻game, 入面有一幕主角入到警局，去到警局則面有條走廊咁嘅地方，見到一隻喪屍爬牆。果一幕成為咗我細個嘅夢魘，宜家睇返心認 點解會驚

彩蛋嘅話2有Brad，唔知RE2會唔會保留返

3一定要加長個故事 speedrun20分鐘就爆

睇落除咗人設之外都正正常常
最怕刪咗表裡設定或者變DLC

請問邊度可以欣賞傳說刀仔過關影片?

Linux

好撚期待

最中意Leon同Ada

呢隻先係我個人認同嘅系列最新作，Bio7 個啲算啦，我大膽講，真係對Bio 有愛，係無可能認同Bio7
而家Bio 2 Re改返演出方式，之後都希望一直沿用落去...

唔會掛，冇表裡關

睇gameplay都幾難玩
係evil within個隻feel
超難瞄頭

bio7當佢係slient hill睇咪OK

唔知點重現返槍店老闆慘死，果到又係幾經典

Evil 2 Remake Gameplay | E3 2018 - YouTube

一定要保留入game個句 Resident Evil 2

鎖門訿住冇事點知爆玻璃

呢個就係問題所在，用得Bio7 呢個名, Bio fans就會有好大要求，如果佢叫Bio VR, 外傳式，咁接受程度會大好多..

望下星戰

其實真係有一大批人唔太鍾意第一邊視點
我一定頭暈

VR版玩一陣都想嘔

呢個都係原因之一，而家改返，期待值又可以直線上升

拎得 7 字，一開始我就覺得係正傳，一定有英雄級主線

點知Capcom 比啲咁嘅嘢我睇

ps 啲冇料扮四條嘅人先會覺得新Bio2 係炒冷飯同冇noise

jill 留左條m 巾比leon

最後都有個懷疑chris俾人J下既又....

屌佢老母咩
整到Leon 變到cleft chin
仲柒過4 果個Leon

新Bio2肯定唔係抄冷飯,頭先睇 demo 氣氛整得好好,如果最尾出到黎keep住水準就堅正

所以後期我都死死氣買咗黃金版

拎得 7 字，一開始我就覺得係正傳，一定有英雄級主線

Agger

D ON9 柒頭00後係咪唔撚識分REMAKE同REMASTER

我有幾個呢啲柒頭朋友

BTW 希望可以有埋OUTBREAK REMAKE

只要佢做到bio4水準再呈現番bio2既恐怖感就夠

完全同意, BIO4玩法, BIO2嘅故+氣氛先係隻好玩嘅BIOHAZARD,

DLLM 由BIO4開始變左打精神病人同痴線佬都已經冇晒打喪屍果D恐怖感

我都唔認同Bio7 個隻玩法，呢隻係唯一一隻我冇玩嘅Bio 黎

Shut up and take my money

必玩無疑

就咁睇重製得好正, 當年 PS 第一隻玩嘅 Game

outbreak真係唔差
用市民角度睇件事點發生
係衰當年唔興家用機online

買咗BIO7 PS4都仲未有動力玩

重出Outbreak由PSP年代叫到而家
如果用返RE:2呢個系統應該有得諗

其實6都有野可取既
長大成人既小Sherry露出play

當年呢代好似有豆腐模式? 定係咩野模式? 今次有無?

真係冇野講
同香港人講咩都好
硬係要踩到一文不值
扮到自己好識野咁
bio1 2係恐怖game真係經典黎
而家大個睇返gameplay都嚇到瀨屎

不過最諗唔明嘅係點解咁中意幫啲角色整容

講開動力，當年自己可以為左Bio 4, 硬生買部Gamecube

無人講咪無人講

4 個HD ada 勁正
唔知2 remake 幼幼版會點

Bio 4 真係改玩法改得幾好，唯獨係唔鍾意Bio 7 個玩法

bio 7 唔用果班兵做主角姐
mia 本身都係新公司病毒重要人物, Ethan 又有d 線索
下下都leon chris 太屈機無止境

當年我為撚左OUTBREAK 買日本水貨PS2玩

唔agger
7 個恐怖感先第一次突破1

第一隻係biohazard3
十𡃁歲玩，行行下追跡者突然彈出黎真係嚇到鳩縮
之後先玩返一同二
但都係經典

當年出真係好震撼
未出正式版之前
好似有demo
當年好細個
企定定喺game鋪入面睇人打

出左ada劇照未？

係咪已經無人鍾意CCTV玩法？

純粹討論恐怖感，係
但遊戲要考慮埋其他野
如果只能以第一身視點遊玩
會失去一批客人

我Bio7都係睇人玩爆就算
自己玩真心頭暈

係，7個NOT A HERO用CHRIS已經變返5,6果種feel

不過冇辦法 時代轉變 想年其實好多驚都係cctv玩法 之後都轉晒型

想當年

仲有7 開定新線差唔多
chris 都做左20年主角
都50幾歲
ada 都變左中女
仲有4轉mode 好玩之後都無咩突破, 7好明顯係大膽改革for 將來
到8, 9, 10 都同7 有關你就唔會覺得7 係外傳 (不過官方應該睇反應)

用番Chris 會變到手撕喪屍

正正係現在好多game 都係TPS/FPS...

cctv玩法真係好on9
當年冇compare咪覺得ok 以家就不了
所以今次真係期待remake

我覺得佢同上古5一開始比人斬頭條友同級
死得至多次嘅人

都唔係，Bio5 試過用cctv玩DLC, 係好有Bio 1 feel，但操作靈活性一定係TPS最合適

4 之後真係唔想再cctv
開門又等勁耐

CCTV 好正喎
利申：死忠，老屎忽

開門係舊bio其中一項精髓

cctv係當年取巧嘅做法啫
機能問題唔可以一鏡跟到尾
後來出黎個效果反而變左特色
Capcom有試過玩一鏡跟到尾
Dino Crisis第一集個畫面就有少少出事
去到CV先叫成熟同埋盡量少啲cctv

2爆喪屍同cv心跳幾好既

佢果個開門直情拎埋去比dino crisis用

以前做唔到即時姐

Dmc其實都係cctv 但一樣正

睇左game play，夠恐怖

等左好耐
之前隻Bio 1 remark 都好撚正, 個陣專登買左gamecube去玩

希望3都可以remark

其實cctv唔係問題 但佢冇得用粒菇行 搞到好唔順暢 如果好似DMC咁會好啲

細個玩果陣都覺得佢on9抵死

Who are you ?
Hold your fire, I am human

有無人記得

仲係坦克操作

必買～當年玩表、裡、表、裡玩到樂而忘返～

Psn會唔會有demo試玩

Sorry about that

必買 唔洗諗

不過點解Leon個樣好似集集唔同…cg電影又係

企得咁近玻璃窗，真係死得有d on9

證明靚仔都係整出黎

cv真係4代之前最成熟最正既一集

2有咩好討論呢? 2個零鐘爆機...
淨係renew d cg 劇情場景道具傷害公式全部唔洗重新設計
不知慳番幾多...

出8再話我知 想睇Leon同Ada扑野
反正隻game都係成人級

如果第三身同監視機式都有得玩 就正
始終監視機式懷舊D
同埋第3集都係同一個地圖架啦 好心就整埋啦

btw還我leon

bio5 玩cctv十條名都唔夠死

重整過晒隻驚 以為又係貼圖大作 估個賤貨唔到

實出架
吱下牙膏咁出

隻7可唔可以變外傳算

第三集個迴避系統玩得熟
真係一把刀仔打晒唔難

不過唔明點解又整容黎 明明46個仲靚仔

人地叫得 resident evil: biohazard
日美兩個名都出哂
就係想話你地聽今次要all in 突破
你地為左chris 唔係主軸就屌係咩居心

第三集前半果part先係姐

果堆角色陪住成長20年
作為fans係好難接受主線變到7咁

7明明唔錯 比你班友講到無左班人就唔係生化

都唔知你做乜

fans 都唔一定咁諗
集集都chris leon 到2046 咩
5, 6 除左online 真係無咩突破
主線個個都超人咁, 已經失卻左1,2 果種壓迫恐怖
而且一定要開新線先做得長
chris 5x 歲, ada leon 4x
sherry 上位只係其中一個
新人物而非STARS BSAA果班都係好重要

最終7 評價都好高

On9 啦，梗係分2集出唔係點屈錢

Cv我爆左n次
重記得試一命爆機個時死左係水晶球個到

你地都玩得好勁

Er......今日落雨

落雨唔可以食炒蛋

SBT

當年有人話cv先係真正既第3集,可想而知cv係幾正
re2而家個玩法好似一味靠黑黎做恐佈感,感覺上真係唔睇好
如果玩返3.5個玩法就正,第3身鏡頭,到打個陣就第一身
今集re2我諗大家都係祈望好似re1個隻重制,而家咁樣出左黎感覺上似dead space,

先申利： 我係bio超級死忠

有條on9屌呢集點解唔好似第一集remake 咁
其實我都想，但科技進步左，咁既視點會增加遊戲度，以後咁出無可避免，bio1咁既視點唔係唔好，但就算畫面整到幾靚都好已經唔會點突破
但而再諗深一層，想佢用呢個玩法re 番1
以capcom 呢間仆街野，開個引擎出黎搞呢隻game, 幾乎肯定唔會出一隻，用同一個系統搞埋3,cv or 1 cap 多幾cap
好希望呢隻會有ps4 special edition 主機，我會為左呢集而買ps4
另外，有人講到bio5,6,7...
5其實換晒班底炒左三上，搞到隻game 失晒控，但你話唔好玩咩，又唔係，可能叫一隻幾好玩既普通zombie game
6, 我覺得好好玩，亦都睇到capcom 聽到好多5既評語去搞，leon 條線依然恐怖，跟番1,2 d 氣氛
Chris 條線明顯唔想浪費5既資源
7, 如果你話唔好話，你一定無由頭到尾玩過，果種無助感去番1果種感覺，當然，我都唔想佢用主線個title 出
以前出過槍game, 之前出過nds
其實都唔差，capcom 將7放落主線驚個concept 太新無人買，無可厚非的

結論係bio4/7既玩法我都buy

Bio 5 洋館個dlc正到仆街
用個隻feel出反隻bio 1 不得了

絕交

6反而冇想像中咁差

仲有hulk mode

係Hunk

不了
成隻game由視點到玩法都唔掂

音效嗰度冇得彈 行行下變音樂追跡者勁快咁衝過黎 嚇到手制都掟爛埋

細個玩bio2,只敢玩easy mode無限子彈+ak掃射
大個出remake好期待試下正常爆機

機能問題

有槍係安全感好D

真死忠：
肯出已開心，理得改成點，我只係想睇班主角既故事，乜玩法我已經唔在意

唔好講hard mode, 就算玩normal mode
細個得支爛風手槍同弩，
子彈又唔夠殺所有喪屍，d喪屍下下射8,9,10 槍先死
細個玩normal mode都好絕望

老實講，哩個remake好過bh1 remaster，bh1果隻d背景仲用緊低清

我要開金手指出無限火箭炮
每次開門轉場景都9射一輪先敢行

唔知係重制版既G1-G5會係點樣呢

呢隻？
我所有dlc 都無玩過

重制4, 可唔可以將佢地變番zombie

4都唔係講zombies點轉返比你

係
行返第一集有狗個條行，勁好feel

諗住入左門口過區冇聲已經安全

Stars

請問會唔會好似Bio7咁用VR玩
有就正到仆街

識野，唔明仲有on9 d 思維仲停留緊cctv玩法，到真係出cctv 玩法咪又係屌個畫面同臨場感

其實7主要係想做返頭幾代主角初次面對生化武器既無力感營造出嚟既恐怖
如果用返本身已有既主角群就好易變咗英雄式開無雙

根本係bio4.5

如果有得選擇係用cctv式真係差好遠
當年咁驚就係因此一轉視角分分鐘隻喪屍就喺你面前

而4代開始已經冇咗驚嚇感

今時今日啲game
你認為理所當然嘅野未必真係會畀你

4.5打鬼喎

記得果隻3.5黎

最怕佢變咗好多時間都claire leon一齊行動,好似darkside chronicles咁既方式去描述2代咁

精神分裂既leon

應該唔會掛
除非佢夾硬加COOP落去

就咁睇佢presentation
同埋最近capcom啲game
都睇得出capcom係好明白玩家係想要啲咩
同埋佢都有借到製造bio re1嘅經驗
所以你講嗰樣我唔太擔心
Capcom唔會亂嚟
但正正就係知道你想要咩先識得用dlc迫你畀錢

不過好可惜好多人都話間公司列左入黑歷史
明明最正就係佢

官網都寫咗1人用，應該無coop

想coop呀?
ok
dlc + 新mode

咪係
如果依加連線咁方便
出隻outbreak 我一定買

而家語音咁方便其實冇咁好feel

用re engine 製作既remake 版令人更期待
好想知儲存方面係咪有限制
課金已準備好

Outbreak 好在 可以周圍走
唔洗 一個去另一邊
另一個玩家又要跟住你去
分散去解迷

點解Resident Evil嘅Remastered可以高質到直頭想預訂
但Dark Soul嘅Remastered可以求其到咁............

係咪一定要開個post先證明到自己係fans

因為係remake
唔係hd remaster

就咁HD Remastered都唔撚合格

好似好多人分唔清楚
remake同remastered既分別

1 Remake都已經唔係一樣Walkthrough

就算之前隻0同1 重製都覺得好好玩

d回憶返哂黎

0真係要remake

不過佢同billy 一樣，係bio界中已成黑歷史

又炒冷飯

由4開始改咗好多
由病毒變寄生蟲
重要係普通喪屍都有思想
識用武器識用槍

玩re3 淨係隻N 第一次已經嚇死人同比好大壓力
唔知邊個位跳出黎 又爆窗咁

其實0我當佢另一個故事黎

Billy之後好似死咗啦 重要係提幾句死咗咁

bio3對比頭兩集已經變咗動作game

outbreak正呀

細過唔識開酒吧對門 係酒店狂殺喪唔知做乜鳩

不過氣氛同壓力都照有既
去到第4就真係動作解謎遊戲

Rebecca

第3集係玩比人跟蹤個種壓迫力
屌佢爆牆個下真係嚇一嚇

濱崎步

而家個步姐

Btw之前cg電影個Rebecca 好嬲屌

fallout 76

關咩事姐 我無玩過我有興趣
屌我覺得老玩家屌呢隻remake屌先得多
又話要傳統玩法, D人又樣衰左

同為capcom既大作，幾時有鬼武者，remake都好啦

肖像權

某啲人成日係新一集要返喪屍真係好煩
人地都改左做叫bow

0幾好玩喎 起碼知個病毒點嚟 billy有死咩？

最好有4既長度

steve 同Claire 終於可以一齊

4個故事鋪排都唔錯, 又有ada
不過玩落果時好似死唔斷氣咁,
去完一個目的地, 又去一個目的地
上完去城堡, 又落返地底, 又出返村, 來回幾次
ashley 救完又捉, 捉完又救

睇咗gameplay
又係有提示指示你去邊 呢點好唔滿意
好似以前咁摸索仲好啦

單機game無咁既長度收四舊水唔收貨啦

ps2 年代一隻碟幾錢, 唔記得左

百零蚊左右 （好似係）

2百尾

懶係照顧玩家咁

明顯for比新手玩家
For第1次玩bio2既人
如果唔係 真係要睇人點玩先過到

果陣屋企人好似係玩老翻（唔支持）

比我呢d rookie 用,話唔定有得off呢

直接玩hard應該冇提示

果陣出PC版，引發一代神card Voodoo 2 熱潮

PS2年代邊個玩老正咁正義

冇架喇
依家比少d提示d人都話唔識玩話悶
過多幾年可能要專手人捉住班人友對手黎打

7:09 爆哂腸

bio 6有提示但可以自己閂（不問難度），我諗呢隻都會有

有提示就無咗解謎果種樂趣

以前d ps2老翻仲靚過正版碟

同問

Rebecca抆左佢狗牌上報話佢死左
實際上放走左佢

Resident Evil 2 blew everyone away at Sony’s E3 2018 press conference, and fans will be pleased to know that Capcom has confirmed that Tofu and Fourth Survivor modes will be making a return in the reimagining of the iconic survival horror game.

高清豆腐

我都記得係咁, 佢實際係走咗佬
不過係諗唔到rebecca之後入返洋館會暈咗係間房等人救..........

因為佢要搵返STARS嘅Bravo Team 隊長Enrico

Enrico

氣氛唔差
但第三身無固定視角真係唔多開胃

Wesker
5代寫到佢成個傻閪咁

接受現實 2018仲出cctv實炒

人設係樣衰左d既

氣氛幾好

好似恐怖過原版

optional多個cctv mode咪得
豆腐同Hunk都出到唔爭在啦

我好鍾意STARS入面嘅隊員，每個都有自己風格

但2個mode玩法係完全唔同
真係唔知點平衡

Remaster既意義就係畀新玩家試舊時既作品/舊玩家重溫
Remake到依個程度已經變晒味
我比較想Capcom出Bio2,3 HD
用RE Engine做Bio3.5

商業考慮, 新engine但係舊玩法要賣200萬隻都難
接受現實, 仲想用舊玩法既老玩家只係少數

可惜係出單人
如果雙人 一齊打g 就爽

個面部模組咩事

新Engine舊玩法?
BIO2,3出HD版喎
用RE Engine做BIO3.5

咁更加唔賣得,
佢E家咁出remake起碼賣500萬隻

RE2 REMAKE都有咁多負皮 係咪咁多人中意主角個樣多過本身成隻GAME

睇過d片話 比Rebecca放走咗之後再比人捉返殺咗

唔知有無錯

ps1 正本書咁厚catalog. $20隻任揀
ps2 好似都係$50 左右

放走咗之後冇再交待過

咁可能混淆咗 Sorry

5代個DLC有得較CCTV MODE

唔明點解你覺得唔work
HD成本唔高，加上係經典一定賺
BIO3.5一直都係超正既概念，之前有同人做咗隻Code: Madman超有趣

唯一原因係有人Remake咗BIO2，Capcom騎虎難下

我淨係想知ashley bb 依家點

果陣有fans
自己整左隻 remake bio 2
果隻都好撚正

條友3都整咗個開頭

有冇片

牙蕉

Julia Voth臉模既Jill真係好正

仲cctv等食屎啦

work又賺你估冷飯大王唔狗衝咩

人地成間公司緊係做哂調查知唔work先變啦

bio2,3都係經典作品 係呀點都有人賣帳 只限於老玩家囉

改變玩法迎合呢個新世代吸埋新玩家咪正囉

呢條女真係好撚正
成日曖曖昧眛咁
見你有事又出黎幫你一陣
講多兩句又話要走
明明係敵人又暗中幫你
掛住人又會講句long time no see
要走又會講句see you around
引撚死人咩

條女真係撚索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同西屎全部奶乾淨!!!
連佢西邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個西度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好耐冇打Bio
而家果啲係咪唔可以爆頭

😄

做咩啫你 ，不過成日以為佢死硬、又死唔去

ada根本美魔女 未來條線可以考慮下俾sherry擔正

加埋Mia 同Ethan

變左科學鑑證隊

有冇人睇Gameplay Demo?
整體上感覺唔錯左少少

2018年啦，仲cctv玩法
咩騎虎難下，capcom搵律師就得啦

呢個年代
仲講個差館咁多機關
呢啲咁無邏輯會唔會笑死人

我情願佢冇左表裏關
出兩條線 男主 女主
啲劇情邏輯審慎返啲
咁樣1000蚊都買

利伸：識Leon真人

好似冇乜人講 新版連bgm都冇埋

神作

我記得果時TVB好多劇都有用BH2既BGM

tvb最叻抄野 記得用過喪屍爆門嗰段緊張音樂

舊bgm變咗dlc

有喪屍對你黎講合邏輯？

如果咁講，
leon加對翼識飛 o唔ok?

淨係識話炒冷飯果班到底有冇睇到DEMO

淨係呢一下就已經夠狗衝

咁呢家有對翼未？

又唔係咁講既

BIO 個世界觀係由真實世界去FF 生化病毒/武器出黎
除左生化野之外, 其他野都跟返真實會好D

如果咩都唔合logic, 就同龍珠一樣

都無邏輯
Leon 下半身係坦克車就爽嗱
可以車爆啲喪屍

要邏輯咁LEON就唔可以受傷啦,
設定係一咬就變喪屍.
好似唔只, 體液都可以感染, 即係如果用刀仔片, 有一滴血飛左過去都係要

好彩仲有人明我講乜

睇le個 清d

如果跟返真實一咬就死啦
仲食咩綠草
遊戲元素係咁架啦
照咁講大把game都唔合理啦
uncharted神怪解迷
幾千年前有電機關？

玩bio玩邏輯
火箭炮>所有野
好合邏輯

Tomb Raider背心擋子彈

咩事
Bio都講呢d

受傷會自動回血
唔合理

槍Game搵個First Aid Kit包一包就話回滿血好合理
陣間唔係差館果陣又話周街咁多子彈執唔合理
BH最唔合理仲唔係個二次元箱同打字機

觀眾會進步
機迷會進步
遊戲會進步
故事會進步

而家好多game故事邏輯已經好審慎
當然你話有機械人有喪屍唔合邏輯咁緊係唔駛講落去

bio7徒手駁返隻手
洗下手就回血tim
如果連警署有機關對你黎講都唔合理
咁你可唔洗玩bio

每個作品(電影, 遊戲, 動漫)其實都有一個世界觀

例如死亡筆記, 除左NOTE同相關野之外, 大部分外在因素都好現實, 會覺得如果真係發生係現代係好岩
又例如金田一咁, 現實無可能一個學生個個星期都預到凶殺案, 但係劇情同推理都好真實

又例如高達, 佢地會用左另一個年紀, 咁裡面發生既所有野超乎現實都可以理解
龍珠就更加, 無人會質疑悟空點解出到龜波氣功, 因為佢個世界觀有「氣」

至於BIO係邊隻, 唔講太多, 玩家自己理解啦

當年90年代 game 就無咩所謂
今日 iphone 都已經出到 X

啲 game 貼近啲真實啲
其實真係大勢嚟

二元對立無咩意思
劇情, logic, 遊戲性係要平衡
唔可以非黑即白

明既人會明

Bio 4 都俾人吹奏
呢度一定大把小朋友

bio幾時有賣過真實
wesker都識變超人啦

希望機關唔好改咁多 密室逃脫先係正宗玩法 好懷念執到舊野唔知有乜鳩用既感覺

即係你講緊2018年dmc仲用緊刀槍打魔鬼一樣唔合邏輯

都算合理嘅
不過係啲鎖匙亂咁擺啫

其實一樣啫
不過係同一件事邊個做先咁解
仲有邊個入口入
就遇到唔同嘅事

利申我比轉鍾意先Claire後Leon條線

食草（毒品？）回血呢個設定
去到六變咗精製藥物（藥丸）
去到七變咗藥水，仲要內外都可用

不如話，點解止汗劑/噴霧膠布可以令人由重傷變健康

呢D 基本遊戲設定，10隻有10隻計HP 既遊戲都要有物品補血

而Bio真係有專登係D 可行既野上面真實化左
例如敵人以前唔會開門，依家會
Bio 7 D機關有原因，Lucas果Part會較多機關，因為佢本身中意玩機關
至於Bio 2警局要幾多機關，見人見志，但無論同意定反對都唔係無道理

所以上面講就係要平衡（遊戲性，真實代入感，世界觀個Logic）
無需要完全對立，點解呢樣就得果樣唔得

其實今次gapcom算係咁
佢remake到好似整新game咁
身為bio系列fans唯一唔滿意就係兩個主角個樣

我記得好似有解釋過，咁多機關係同umbrella 有關
好似係

同配音

地底駁去研究室，多機關唔出奇

今次個REMAKE好有當年BIO 1 REMAKE感動
當年我因為咁買左部GC

通常remake 賣幾錢?

4xx?

Remake outbreak啦不如
明明幾好玩

上ps store 已經有預售

呢隻我希望有實碟
收藏

Deluxe Edition包含遊戲本篇和以下DLC：
-里昂服裝：「阿克雷警官」
-里昂服裝：「黑色」
-克蕾兒服裝：「軍裝」
-克蕾兒服裝：「黑色」
-克蕾兒服裝：「艾莎·沃克」
-豪華武器：「武士之刃 - 亞伯特型」
-替換「原版」配樂

😂😂

成隻game重新整過咁濟都叫炒冷飯

sherry, biohazard 4有出埸

sherry wor 唔係Ashley wor

點解咁多人認錯

leon!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7係受咗感染先做到駁手駁腳

我諗佢講6

Ashley只係個死港女 阻頭阻勢

SHERRY 係BH6 出場喎,

唔敢諗Claire re d skin

Demo je ~仲有得夠既...可能

真係好正

記錯 biohazard 6至啱

警署個bgm聽到個人好崩緊

睇片隱約聽到有bgm，RPD Hall好似都係果首嘅melody

改到已經唔係我識果隻____ 唔買

Ps Store Dleuxe版咪見到舊Bgm變左DLC

Save room嗰首都好正

Ashley 粗重野等我黎

老玩家接受不了

今次睇落整得唔錯
係人樣差少少
利申:老屎忽

3代嗰首勁壓抑

幾時重制BHCV? 為左呢隻game當年我買dreamcast

比啲J'avo除曬衫研究

酒不變舊瓶改

me too
我買成個箱個版本
一年後出完全版我屌佢老母....

但最後都唔爭氣買左

D負皮係俾樓主的

係FANS點都啱玩

係Leon個樣同下衰左D
如果可以同時有得揀CCTV mode就仲正

好撚期待, 到時出就買PS4

利申: Bio 0-3 死忠, 4都唔錯

會出埋豆腐人同第4生還者

遊戲元素同佢設定基本上要分開啦講真

要真實既唔通加埋飽食度 缺水度 疲勞度入去咩

要唔要加埋傷風感冒入去

睇完gameplay片覺得好正
終於打返喪屍
唔係寄生獸
又唔係功夫片

Bio6咪有疲勞度

岩岩當差仲未識 功夫

喪屍仲係慢慢行既年代

其實仲會唔會改野
例如人樣

記得之前唔知係邊到睇過有人講
Bio4 個ashley好似之後係死左

應該唔會啦
上次個個都估係hunk 屌
最後都係Chris

SHERRY正到爆,之後claire

總統女不知幾能大波

我覺得第1集既BGM係咁多集入面最恐佈, 而劇情最好就係CV.
2我最鍾意係可以揀向上定向下分屍
利申: 80後, 1-6都玩過淨係未玩7

一陣無CHRIS 又比D 死忠鬧唔係正傳呀

中意恐佈, 7應該無可取代

利申老屎忽

我未玩過0-1
2-3 4 5 6 玩過哂

😁

@MrA

係喎，0真係好少人講，0真係好正，我y
覺得拍得住cv

0最初平台係GC
香港又少人有呢部野
過左好多年先上PS3/4
咪少人講

我唔鍾意佢冇左次元空間箱

成日要擺野喺地下
同埋佢個換人其實幾有特色
OP火車出事果PART細個睇覺得好恐怖

其實我想佢地換人做leon好耐 第四集打後連埋cg電影佢愈黎愈中二病 由其佢John wick上身睇到我毛管凍

人地由菜鳥警官變薪水很高
我覺得好正喎

leon 先真實wo
Chris 太過正義無敵, 好似咩都佢搞得掂咁, 成個超人咁
leon 同clarie 果d 有先有代入感

0真係好難玩

舊版主角勁得太誇張 一拳打爆石唔在講，個個都一槍一件咁滯，但d二打六軍人差佬就點都射唔死班喪屍 次次都係鳩射>冇彈>喪屍埋身仲響到整枝槍>之後槍都跌埋仲不停搖頭咁叫唔好同救命

第四集佢好正架 但之後過曬火 電影版單手拉住隻大boss 渣電單車果到又係好痴線

我都唔中意BSAA果班太屈機, 4,5, 6 係好玩但已經變左質
所以7做得好好, 比返你bio 1果種壓迫感, 係一個大宅裡面
個老豆企埋黎都會驚

5開始Chris打左針咁大隻左勁多

我條女

出樣之後驚你鳩縮

ada 未令我失望過

除咗Rebecca 同黑人妹妹，仲有邊個同”傳說”Chris 做隊友係唔洗死嘅？

Jill
BH Chronicle

第五集後搞到人地（Jill 姨姨）冇得復出

Claire個樣
Rrrrrrrr!

0要度定換人位，唔係兜路兜餐懵

Rebecca d血小撚到，記得中兩下就黃

講恐怖點都唔夠 1個個回望一笑
第一次睇係同學到睇到，夜晚走時勁驚

重制底下我諗sherry個老母都

唔知又要整爛幾多交通工具

點解要等半年

算快架啦，DMC 5要等多幾個月

最正係同女總統隻抽果套
女總統又係

remake版嚇到果期係咁發喪屍惡夢

我覺得元祖版衝擊D，可能果陣細個
日版邊紙 / 美版封面果幅插圖 (反白眼見骨) 都好恐怖
BTW BIO2果陣標題畫面NEW GAME>揀難度之後又彈返個回頭畫面出嚟，嚇鬼死

再望下FF7同果陣隻The Last Guardian

PC steam 係咪都會出?

The Resident Evil 2 Remake release date was revealed as January 25, 2019. The game is coming to PS4, Xbox One, and PC

最多 火車同部警車

仲有部纜車

有纜車咩 re2 wo

下水道出黎搭果架一段仔

講起下水道
唔知 隻 生化巨鰐魚 唔知會唔會整埋出黎
當年一到走位一到打

唔係拉氧氣樽一下爆頭架咩

係囉, 一粒子彈就完事架喎

有得刀仔過

自問無呢D本事

原版BGM要加錢

Mr.A 諗住點玩

15:00散彈爆頭仲識咬人

個換武器模式變左上下左右

變返當年咁我不如玩返當年個隻，當年個個視角咁廢，唔係技術所用點會揀呢個視點

佢唔係remaster wo

1同0 remaster 仲要連開門過場都復刻埋
以前PS1時代就話要LOADING冇計
宜家仲用呢個設定冇得SKIP就on9啦

啲連登老屎忽負皮啫，你去其他forum 外國reddit同youtube都好正面

我之前有睇製作人特輯，佢地都話係技術所限先特登整個咁嘅視角，佢呢個視角以當年黎講係最出色，但講真，trailer個第3人稱一定代入感高啲同恐怖啲

agger
第1身用手製玩始終唔夠順手
第3身真係最正
其實我連人設都覺得OK
始終設計上係西人
個樣宜家夠晒寫實

鬼唔知咩
話緊Remake同以前唔同味呀
你可以話而家睇落仲好味
但始終係唔同咗味

可以射斷手腳

好正

有冇人記得0同2個尾段個場景好似 欖車之後實驗室嗰度 其實係咪同一地方嚟

我印象中連個save room都一模一樣

今次真係整得幾正下

講CCTV視角，Silent Hill 1正好撚多。

但SILENT HILL 都FYK
三上又走埋

冇啦

2係好撚"襟玩"

當年PS1 雙碟呀 諗起都射晒啦

睇左demo覺得幾正.... 但感覺D喪屍難殺同難避左

呢到係差館

即刻摷返出嚟回味吓

如果加multi一定要講outbreak線
Marvin

仲識得開門

其實我一直希望隻game可以真實d,例如：一槍中喪屍頭就死，主角俾喪屍咬會中毒，主角都會有部位傷害，姐係俾敵人打到腳會跛，打到手會渣槍都冇力 不過我都明呢隻係生化危機 冇可能會發生

outbreak做過
病毒去到100%會變喪屍

唔知點解d人會識整d抵抗病毒嘅藥

Jill都係打支血清就解到

最緊先睇完,d人勁到痴狗線

幾時remake 4

總統女4k高清底褲加對大波

a片都唔洗睇

Leon趁佢上樓梯望佢底褲

正常男人反應黎既 她係正啊

睇樣我開頭以為佢14歲,
原來成20

可以食用

希望佢到時真係做到....唔好好似RE7咁....終極武器:門

On9 完未
呢個視點係三上整bio4 搞架

其實leon個樣都冇乜野, 夠晒rookie味, 本身佢喺原版生化2都係柒下柒下咁架啦
係第4集先變到咁型棍

好撚正, 要請假打機

outbreak 又係好撚正, 可惜當年要玩成本太高,
又要用日版機, 冇 HDD 好似同唔到有 HDD o既人連機,
依家個 PSN 噤方便應該再出啦

最正係每個人都唔同特點

今集好似無得屈體術

好鍾意用cindy R1+X 好好用

肯定冇 第一日當差就打喪屍

要加入咗政府先有體術training

體術 DLC

我覺得Leon同Claire用operation raccoon city個look幾好，依家呢個形象完全無哂以前既feel
同re6 ada一樣，個樣唔可以話衰，但變左第二個人咁解

呢個設定最正

bio7 個Chris差啲認唔到

原本bio 6 chris都4張,嗰樣幾有歷練
bio 7好似搞到佢返老還童咁，去返1代

希望下個gameplay係用claire玩 驚冇表裏關玩

求神拜佛Claire唔好似啟示2個豬樣

話時話，之前wii出果隻bio槍game係咪都計入正史？
咁嘅話今次會唔會好似果隻槍game咁補完返ada點樣離開嘅關卡呢

yoko世界第一，無敵爬地+大backpack

呢個好似唔係operation raccoon city
好似係the darkside chronicles嚟

你差 d 認唔到噤勁，
果個佢唔講我直頭唔知佢係 Chris

下 佢講左佢係Chris
我仲以為另一個人咁岩同名ja
最後仲要 佢隸屬藍色umbrella

其實我地有無得down demo 玩, 好正

果陣個個以為係有人扮chris 最後炒哂車

好似係正版嘅chris嚟，真係要睇下佢之後點交待

DLC 咪交代哂lo

Bio 7個Chris 係幫藍色umbrella
藍色umbrella 係舊umbrella 某d人員改邪歸正加埋Chris 果班而黎
(詳情睇返resident evil wiki)

Eveline (E-001) 係由 The Connections製造出黎, 同 Wesker/舊umbrella關係深遠,
(詳情睇返resident evil wiki)
The Connections 個定位係利用生化武器做壞事,
藍色umbrella (同Chris) 就係追蹤Eveline 想將佢殺死

而女主角Mia 就係 The Connections其中一個staff 去保護運送Eveline,
Mia瞞住佢老公Ethan,
Ethan 好大機會係舊umbrella 科學家 (根據bio5文件),
而呢個微妙關係, 令到Mia要呃住Ethan, 而Ethan 又估到d野夠, 去救Mia

Eveline 入侵左Baker Family 之後,
Lucas 因為仍有意識, 一路都同The Connections 報告Eveline情況,
Lucas 又發現到藍色umbrella跟踨

最後good ending就係Chris 借槍比Ethan 殺死左eveline, Mia都無事,
DLC Chris 殺死埋Lucas,
Chris 好大機會下集會去調查The Connections

(好似係)

Bio 5 Chris一拳打爆石頭有無解釋

bio 2 簡直係神作，當年第一隻寫得洗錢買正版，記得年初二上皇室堡樓上等羅 game 果種興奮

天生大力

呢個設定完全fail

bio 5比人話唔恐怖, 其中一樣就係改到chris變超人

你點睇呢個系列嘅發展？
4我當係大結局⋯之後就算啦⋯

我覺得可以分為1) 劇情 2) 能力設定 3) 玩法 4) 潮流 去睇。

1) 劇情。bio都算係幾嚴謹, 每集都跟返個年份去推演, 角色又有成長, 唔同線都可以融合返埋一齊。暫時0-7+cv咁多集, 除左少少bug之外都好完整。

2) 能力設定。各花入各眼, 有人中意主角弱d提升恐怖感, 有人中意主角能力高d 打無雙咁。小弟buy 前者。

3) 玩法。每集都要有d 新遊戲, 新解謎去提升個新鮮感。

4. 潮流。即係果期興online, 咪出online, 無話岩定錯。之後興起VR, 咪出第一身視角。

所以基於以上好多考慮, 製作人每一集都一定會有取捨。
可以今集玩無雙設定, 下集又轉返絕地生存。

BIO5 6同FD子一齊玩果陣真係好鬼開心既...包乞食7就真係不了 你換個第2個名其他人都當第2隻驚 成隻真係你唔講個名都唔知係果樣野黎,想知WESKER個仔最後有無同SHERRY一齊

有新野係好，但係所有野例如item 同利果堆都有icon顯示哂，就唔係解謎喇

老實講 5 6 都唔多合格

5 操控性唔錯 畫面又夠出色
但係無恐佈感 變咗真係純過關槍game
劇情主線都無咩點推 虎頭蛇尾浪費咗Wesker呢個好角色
解謎都得果少少 Boss就套路打法
難得我阿哥陪我打晒全難度仲得閒打傭兵
玩得多先叫抵返個價錢 否則solo真係悶

6就將唔同主角線串返埋
個劇情開始成型 其他人物都有交代
玩法都係咁 但見返其他人代入感好咗好多

7直情認唔出隻遊戲 根本唔敢睇
真人電影離晒罩我集集都頂到
但遊戲本體變太多好難適應

之後我都未必再玩新作
將美好回憶留返俾2 remake

岩岩趁play of days 入手ps4pro
玩住機戰等Resident Evil 2

希望出返OUTBREAK
睇片見D人當年玩好攪笑,響樓梯到用刀仔吉自己友唔俾佢上樓梯
互吉到咁上下有D玩家中毒變喪屍
而家網上連線個技術成熟,出返呢隻黎玩會幾正

諗返去當年玩2感覺易過一好多，唔洗攻略爆左，今次重製一定玩，1重製你地有冇人玩同有咩唔同

就算唔高清化，直接出都無乜問題

David把刀仔

頂撚住道門唔比佢入 / 有個位排隊入死氣喉 , 一個卡三個

5垃圾就梗
6都唔合格？盲反撚？

似係你盲反多啲
你咩point都唔講 字都唔打多隻

5 6 改到好無雙 改咗型做TPS
商業化跟歐美市場口味
加入CQC無限踢人 我唔覺得咁樣係好玩
傭兵更加係逼你玩旋風腿

所以好多人都等2remake
就係想要經典元素

你可能唔知咩叫biohazard
子彈數量少過本地處女
人行得慢吞吞 行得唔射得
合紅粉綠粉
故定視角 轉角遇到愛
呢啲令系列要素無晒 所以先會俾人屌

6咁垃圾都有人撐？
個垃圾視點，屌佢老母，chirs係個圓型位走個幕個視點垃圾到

今次 打死屍體唔會跌道具同以前要打錢比道具
咁姐係 道具有哂路線圖同以前一樣
我諗第1把short gun 就係 等班屍 食完個槍店老板 有得汁

6 真係唔好玩呢
淨賣情意結

7 佢肯試新野 就算啦

niggar jim屌地病毒100%自殺/怒屌地過大吊橋果關

最尾果關

6都叫合格
玩法唔撚講啦
劇情都柒吓柒吓咁

淨係睇Sherry同Jake

我果時玩pc正版

原來發現係買photoshop 送嘅

Parasite Eve 正D

睇咗game play有一把short gun係差館入面拎

正路同evil within一樣

話唔埋demo同實Game有出入

4己經係TPS

正呀, 最鐘意玩1

高清outbreak

Cv嗰結局講chris揸戰鬥機去復仇又無講

5伏線話有好多個威哥 第六集又唔見影

第6集有威哥個仔 第七集又唔講

其實不如畀Chris 同jill 結婚生仔啦
Jill 就快停經喇

Ada同leon 又係

無端端出個複製人ada

好感動 間差館終於有廁所

Outbreak未玩過，邊度有得Down

Wesker計劃其中一個Alex Wesker（5有出過名）喺Rev 2出咗

ps2 iso

wesker條線爛哂
無啦啦又話有個仔又有clone

PS2 清唔清

條片都係ps2 模擬器黎

包乞食系列始終要炒返raccoon city條線先受歡迎

7係好新鮮 但個故事已經唔係原始系列

outbreak重制就發達啦

leon 主角光環先唔洗死

其實outbreak個故事係點?
上網睇全部主角都已經感染哂病毒 咁仲走乜鬼

呢隻先最想佢REMARK

睇你當邊個ending係True end
最後做足條件有得食解藥就會冇事

2好似最後係咪都安全走得甩

唔個點解愈嚟愈覺得冇表裡設定

Jill bb都差d死 就知 Chris 仲勁過lulu

細個玩Bio2 好撚驚 成日無啦啦係衣櫃 門口爆條屍出黎

Jim真係好勁，啪藥之後屌地唔會增加病毒%

有場搭lift打蜜蜂由頭訓到落尾

勁之外佢趴地果下聲好撚搞鬼
不過始終最鐘意用kevin，踢腳+差槍太實用

同意！, 如果佢可以好決意咁成條timeline係今集RE2 remake重新寫過就好啦

想問角色係中左病毒之食解藥會唔會身體機能強化，即係好似Sherry咁？

Jill有啪過血清，無勁過

都係鐘意佢個名叫：Bio-Hazard

我錯過左 「喺Rev 2出咗」係點出現？

買rev 2黎玩咪知

Rev2 係邊一集 我玩到 re7

Revelation 2

唔該晒巴打 我買黎玩

想問bio 1最尾有部電腦要入密碼 john 同ada
呢個ada係咪ada wong

Ada was sent to infiltrate the Arklay Laboratory, hidden beneath a mansion in the Arklay Mountains and was romantically involved with the new head researcher, John Clemens, as a means to steal intelligence for her company. John was very serious about his relationship with Ada, and even used her name as his computer account's password.

我新大陸左

呢個位
屌你老母應該最安全嘅開門畫面走幾隻出來

IGN好似話冇咗表裡設定

垃圾唔買

最型係 差佬+mk黑人個bad ending
同隻大佬隻揪

記者同學生妹之後果個ending係講咩

Mark同David果個都好正
比佢地搵到架裝甲車繼續殺

Alyssa同Yuko係Alyssa將佢搵到既真相擺上網
但最後有冇人信就另一回事

講起黎Alyssa晚裝同Cindy兔女裝

知唔知點解咁多負評 因為呢度多大陸喱囉⋯⋯

outbreak同正傳有無關連/>

outbreak算係補完下raccoon city其他位置發生緊咩事
但唔知又唔會好影響對主線理解
同時又有d bio2/3既內容/角色客串
好似G幼體,Nicholai幫umbrella暗殺知情人士
outbreak 2補完差館黑鬼Marvin點解會受傷
最後隻試作型T-103就後黎喺Umbrella Chronicle做左Ada線final boss

Jessica係Tricell派入BSAA既臥底

細個睇啲阿哥玩嚇到震左

係咪玩銀仔嗰個?
我上網睇人玩好少人用佢咁
成日都係Kevin Cindy Yuko呢三個最多
BTW你個名

Mark先最少
David都多

Mark係咪個阿叔?
行得勁慢但勁厚血

係,所以無咩人用,

仲有個醫生可以自己調合藥丸,配埋藥丸發射器成功超越david成為最強攻擊力角色

我覺得0其實都好好玩,當年為左佢同1 remake買GC
擺item落地都幾新穎同真實,有時要記住自己喺邊度放低左D咩返去拎
最重要緊係Rebecca件皮衫

Mark把槍印象中都好高攻
但真係好慢

mark果把槍係普通手槍,david果把就真係勁,係瞄準狀態下normal定唔知easy係可以一槍一隻喪屍

有幾個人係唔同圖都有特別用途
好似jim打地鐵玩ta必用，因為佢係地鐵員工有匙開唔知邊道門
個時用佢打過上ta rank

唔係Kevin 版.45咩？

David好似係走犯
可以合武器同埋有把刀仔，永遠出唔到第四hit嘅刀仔

記錯david同kevin

不過david果種刀仔連技都好屈機

David 小刀 last個hit有吹飛工能
但我出十次都未必出到一次last個hit

所以我都好少用

最有用既地方應該係打G0果關可以唔洗拎野就走去修補水管

重有yoko好似係bio員工
雨遮基地個場我記得用佢又係可以快d

其實ob2冇一咁好玩
第一個動物園場已經冇癮
又大象又獅子做咩鳩

其實又唔係真係咁差,不過作為第一關我覺得係難

第一集我好有心機玩
有幾個map都特登沖時間玩ta

第二集冇咁嘅吸引力

Kevin本身設定係入唔到STARS嘅男人
BTW最後佢地其實係咪比核彈炸死曬
OB個故事冇追得咁貼

有兩個ending,有打daylight=good end

即係一係冚家產一係冚家生

有3個架
仲有個係喺直昇機屍變
btw david係水喉佬

直昇機屍變即係無打daylight就上機?

除左7同cv打晒,
咁多集細個玩gc 隻remake 1 最撚恐怖...嚇到賴屎...果時d zombie要燒左條屍先唔會再醒番

用左bug無限榴彈炮玩

但都好撚驚呀屌

我後尾趕rank s 兩個鐘定兩個半鐘爆機都有用hhaha

好懷念果時就咁print 巴哈份純文字極速攻略照住黎玩既日子...

頭先樓上撈亂左kevin同david但我知佢想講kevin
得呢兩條友本身有槍姐

唔肯定係咪岩

當初日本係叫biohazard,但傳到歐美之後因為美國有隊樂隊本身已經叫biohazard

為咗唔想比人話有關係所以轉咗做resident evil

睇mr.a打outbreak隻記者無限狗衝真係

唔好怪佢 , 因為真係似樣
kevin 個招係aim shot 係咪加會心?
jim 銀仔我爆哂機先知有咩用

係biohazard呢個名已經比隊樂隊註冊左所以係用都冇得用

我淨係知佢識玩銀仔同扮死?
啲個人能力我記得勁廢

係,雖然有個女記者都識呢招aim shot

但kevin射出黎威力更高

好似係
同埋jim個luck coin好似會加d武器耐用

個時比左肥佬隊友，佢係咁用儲力打，支野好似用勁耐都唔爛

我玩very hard最後一關就係靠JIM贏

因為真係唔知個特點
包乞食我都係鍾意睇人玩
睇ob真係好少人揀jim

一d都唔廢
我一開始都已為佢廢，點知見人玩佢勁到pk，近戰有亂舞，唔對路就食藥扮死

重有yoko有係超勁，佢向後爬可以撚鳩d Hunter

Yoko淨係個背囊已經大把人用

我用得至小應該係醫生
講真有草都合回復啦，點會晒料合抗病毒

yoko最少血,我自己就唔鍾意用,鍾意比NPC用

仲有個超迴避

個時我只玩online
基本上見得至多係Kevin David Jim yoko同兔女郎cindy

其實第2集將醫生果把藥丸槍變成extra item之後佢勁咗好多
佢果支槍裝白色丸威力等同magnum

Cindy我一次都無用過,真係唔知邊忽勁

兔女郎skin完勝

比電腦用 , 追住佢黎撲

佢招回避其實唔錯
我覺得好用過女記者
女記者個招用黎走佬多

刀仔可以打到喪屍退後

Cindy同醫生係咪情侶黎
個ending見佢地好似表白咁

出個hit嘅時機好難捉
當然用得好就好屈機，由其打要守點嘅map(例如警署last要走個到）

愈講愈想佢再出返outbreak重製
有無得同capcom反映

其實唔樂觀啦
Hd化以前咁，9成唔賣得，重要set server 比你地玩
如果重制，都搞好左1-3集先，再用個d 版圖黎改
不過如果變tps，可能變左玩之前隻浣熊市行動咁

OUTBREAK HD REMASTERED就夠唔洗其他

故事太短,當你一關15分鐘,75分鐘就玩曬成隻game

我寧願佢照出返舊版係PC/PS4但係開放個連線功能

而家要玩有連線功能既outbreak除咗要班fans走後門之外根本無其他方法

其實第五集2p合作打time attack 都好玩

Coop game黎講
Bio5係唔錯

Bio6垃圾姐

大家點睇電影版

Alice姐的生化無雙

freeze!

Hold on...

好撚正，冷飯都有分炒得好唔好，
bio1重製我都有買
作為包乞食迷就咁睇呢種質素炒埋3+聖女版
我都會買

老公寫比自己老婆開無雙嘅垃圾

短腿ada

好似話重制版冇撚咗表裡模式，唔撚係卦

不過表裡關都好多重疊

如果好似bio4咁, claire 淨係特別位先出黎都ok 既

same 原本諗住老卡出hd版都照屌
點知重製 真係好驚喜

我覺得得頭兩集少少好睇, 但都唔係bio game果時恐怖feel
ada 唔似, 但好正

頭兩集都叫跟返少少劇情
之後個啲又超能力又複製人真係不了

我記得戲入面Jill同Claire都好老

好似幾正喎

Ada唔似，不過幾正
Leon就一路睇一路屌，睇完都重重要屌

LEON最後摸大脾果吓唔知想點

人設本身係正經靚仔 鳩咁離

點會有fans重理套濕鳩電影
Jill姐變左大嬸我已放棄左

我都唔中意, 但好似好多人睇

玩開GAME,真人電影一套都冇睇過 淨係睇CG電影

細個果時好鍾意玩 biohazard,
biohazard2 2 個角色表裡當 4 隻 games 打

Jill 係電影2好撚正

但劇情真係好垃圾
乜都係Alice搞掂曬

喪屍片 + 個朵又響梗多人睇
Paul WS Anderson同Milla Jovovich嚟緊又會拍芒亨
真係無眼睇

個導演真心垃圾

唔當佢BIO咁睇會好D

咁當咩好
特技一般，劇情垃圾，笑片又笑唔出

真係畀我開口中
我太清楚現在啲廠諗緊咩
好有可能本碟就Leon side
DLC就Claire Side
但表裡應該冇硬

可能將Claire A+Leon B合做一條線算

bio4咁
Claire = Ada
不過多兩個chapter

咁死得啦
寧願佢Claire A+Leon B/Claire B+Leon A是旦一條線

想問香港幾時出？

有垃圾餅

錯POST

我估會整合返，
我記得前係提過clair A + leon B先係原本既故事，之後接去之後既故事

新手一問咩叫表裹模式

我諗dlc會出ada 點離開

原本既BH2係有兩隻碟，一隻係leon, 一隻係clair

咁果時係可以自己選擇玩leon /玩clair 先， 之後再玩另一隻碟
所以就會有leon表clair裡 ， 或者相反，
劇情多少有啲分別

darkside chronicles有講過
2 REMAKE加埋就正

ok

真係咁多00後未玩過bio2?

btw 2代其實都開始無雙化

當年比起一代 最大改變係子彈超多

BH2裡面有兩條路線
稱做表裡
如果玩Leon先就會係Claire行另一條路線
相反如果玩Claire先就會係Leon行另一條路線
兩個角色，兩條路線
當中嘅劇情/敵人/武器嘅分布都有路同
所以BH2前後Total係有2X2 四重嘅遊戲體驗
劇情又互有交錯
係非常之耐玩嘅遊戲設計

無記錯另一條線 係天台入警署

係直升機場
裡就見住架直升機失控撞機
表去到就已經變成火場
所以一開始玩表係唔知點解會著晒火

個陣係咪Claire表Leon裡係官方結局？
而家睇預告今集好似兩個調轉左

重有咁耐先出，等死人

起碼爆四次機先叫玩哂
我仲記得唔save爆機有無限彈格靈式攞

拎到就可以追返住隻T-00 2打

補充下, 應該係唔SAVE+A級爆機先得

所以以前爆4次機係好基本

一定要啦
唔係根本唔算玩完BH2

今集係咪無紅外線比你 瞄準

綠 ＋綠 ＋綠
=

綠+綠

紅就會好快出現

無但係畫面有準星

次次合完綠+綠 開下一個門口就有棵紅草恥笑我

裏關仲要umbrella 派 tyrant 落黎追殺，每次都喪跑唔硬碰，非常驚。。

去到記者自己坐係監倉又係好驚，好似話G1 路過殺左佢

我記得記者死完 就打g1
Ada 係 威兼 情婦

呢段咁既情節架咩?

Ada 唔係有條仔叫John 架咩

以前D畫面爆曬格仲驚撚過而家4K

第一集既設定係,
所以我未聽過會係WILLIAM 情婦

我會買,不過等佢減到$100樓下先至諗吓買唔買,因為始終都有玩過舊版(不論ps、psp及dc版都有),所以唔急於一時要即刻買嚟玩。

除非capcoins加埋網上協力啦~咁都仲可以諗吓...

原來Leon 都食二手西

9up唔洗本
情婦都講得出

記錯sor

以為港漫情節

希望間公司出咗二
重製埋三

反正地圖有唔少重覆

整埋cv 呢個新視角真係perfect池

跟手outbreak地圖又有重複
重製埋

重製還重製
求下唔好變樣

我當年打4果陣，我家姐行過見到都話Leon幾靚仔
依家

4果個根本係碧咸 點會唔靚仔

3要重製唔知要等幾耐

有二代 remake d 材料應該唔會好大 effort,
希望會見到

唔知有冇人post過 睇落好正 inventory有少少似7

可以方向掣快速轉武器
保留咗5、6少數要讚嘅設計

Bio0 呢隻垃圾都有人想remake...
仲悶過3
最頂唔順夠膽直駁落bio1
姐係rebacca連續打爆兩間洋館

我估想轉視點姐

CCTV 真係搞到唔想重玩

呢個真

有冇人已經pre order 咗？

想要實體版，旺角有冇鋪會做訂？

實體有D咩都未公佈，應該無咁快有得訂住
暫時得PSN有

睇定D實體有咩跟先決定訂邊隻

黎緊動漫展有得玩DEMO 有冇巴打會狗衝呀?

邊個檔

應該都係sony

PS4 DEMO應該指日可待

其實而家仲有無方法可以玩返第2集 第3集？

PSN 有得買返係PSV 同PS3上面玩

係呀 SONY個個檔

下面係成個活動LINK 29號仲有舞台活動 正呀屌

利申:生化系列打手

有無得係ps4度玩

印象中就冇了

電腦用模擬器+手掣咪一樣

好想快d 玩demo

下星期有得玩啦

BTW 今日定唔知聽日嘅Comic con 會有 新GAMEPLAY睇 (好似係)

動漫展有? 咁要去吓，十年都唔去一次

29號仲有舞台活動 SONY個邊 呢日去啦

唔知香港有無呢

200 usd....
成千六蚊港紙

童年回憶 唯有含淚支持

GameStop限定
咁鍾意出figure嘅，我就麻麻

我有第二集中文pc版

唔知香港會唔會有人入黎賣

可能連食都未食過。。。

電腦用模擬器最簡單

食過Ashley
太主動忍唔住

咀過當屌左

有同人補完

究竟有冇食過Sherry

我一定捉哂返屋企一齊食!

仲有outbreak file

Jim

Face Model

隻GAME出左啦咩

2019年1月出
之前E3有得試玩

真人靚咁多

2代 爆咗好多次. 都係算, 呢個年代太多娛樂..無時間玩

老實講最撚差一定係6 屌你老母真係垃圾到嘔 4-5有解迷要用腦既槍GAME 6直頭係當你傻 跑步GAME

加埋VR，射到虛脫都似

其實5都係

好好j

其實有無消息話會有中文版？

有
講咗

幾時有demo ?

我都想知，好想快d 玩到

各位巴打 今日去動漫節有得玩 DEMO啦

唔知多唔多人排隊

聽講得4部bio 2

每人限玩幾耐

5hea到無倫

Evil within仲似5

5除左雙打真係無賣點

想快d 玩到demo

大家有冇去玩到DEMO呀?

雖然同上網GAMEPLAY個D一樣 但親身玩真係差好遠 正好撚多

嗰陣玩完表再玩裡，發覺原來行呢度可以通返去表關嘅呢個位之類，覺得好新奇

拎唔撚到籌啊
幾時有得down啊

我都好想知幾時有 可以係屋企玩一日

ps plus lounge 排一陣就玩到啦
但現場太嘈聽唔到game 聲 氣氛無起屋企睇片咁緊張

有冇人記得PS個時既BIO2有秘技可以有冇限彈

係咪震動版先有

試玩左
個視角好搖
加埋電筒燈光可能會好易暈
啲屍成日會比雜物卡住

bh2易玩，所以多人知

3/Cv已經少左好多人玩

cv如果出係ps2,下埸可能好一點

bh0/1有 hd化過
係3/cv冇

3都易，呢集係虐殺啲喪屍，2都冇咁嘅感覺
仲開始變動作game，因為有緊急迴避，反而cv都冇

cv隻game出嗰陣ps2都未出喎
3/cv垃圾畫面，hd化嚟都冇意思
0/1喺game cube, 本身畫面已經高質過ps2
佢啲3d model要hd化係完全冇問題，基本上係達到而家嘅質素
只係啲cg貼圖未有hd質素，所以hd化咗都睇落唔夠清

好想快d玩

呢張poster真係好撚正

試左demo，老老實實試唔到的咩，都幾平庸。

CV 係PS3到有出到HD版呀 同BIO4 一齊出架

我玩左3轉 第一轉真係唔慣 因為真係好撚暗 視角郁得好快

第二轉再玩個陣就慣左了 開始覺得OK

利申: 玩第3次個陣 我隔離條友中BUG LEON 卡住左係個門框上面

其實睇trailer我都覺得似普通game, 始終而家同類game已經唔少
玩法變化上又唔大(我唔係指同舊bh2比)，其實真係情義結多過吸引
反面當年出biohazard remake tariler就真係驚為人天

其實咁嘅畫質hd化都係垃圾嚟
情況就好似當年嗰啲bh1-3 pc版咁
高解像度更加突顯畫面上嘅缺陷
我諗玩過就明我講乜

當然bhcv係dc作品，就點都好過以上幾隻嘅
但個認為起碼去到bh4嗰種質素先比較有hd化嘅價值

BIO4 最近有個Fans HD化真係好撚靚

3 真係最易玩biohazard , 彈多

其實我覺得cv都易

如果bh2-cv去計，cv唔算易啦

細個玩3 好撚驚 隻仆街NEMESIS
大個玩返真係覺得好易玩 0SAVE 直衝到底

練好迴避同轉身直頭可以撚9 佢

係 細個唔識玩 只可以on99咁走

有冇巴打知道 biohazard 7 買o左季票就係咪 = Gold version

其實有無講過呢隻有無vr?

應該冇

嗰班speed runner 真係好癲 隻game出咗咁多年都仲係咁整啲新嘢/搵到新bug

好心Capcom 炒左佢依加果班 冷飯狗啦
請依班啦

成本問題
Fan made嘢有限資源但無時間限制，可以慢工出細貨
Game廠就日日都出緊糧畀員工做嘢，仲點會咁多時間畀你執
喺有限資源下賺最多嘅錢

呢個真
btw 我寧願2重製用返4個樣

用 darkside 已經夠J
但應該 又要比肖像權費果個人
又厭貴唔比轉人

想問有冇中文化？

有無pc份?

有,

有

會買pc 版

今集remake trailer 入面所見
d 鬼佬已討論到會唔會有細路喪屍
Claire 條線好可能就係由學校救sherry 出黎

最新限定版內容係打字機鍵盤
好吸引

買唔起5千幾銀個KEYBOARD

出 keyboard嗰間公司
有得散賣
不過冇 umbrella 嗰個logo
其他完全一樣
功能仲多咗

5k on9

散賣二千都唔洗囉 on9你個on9

clair好似比之前順眼左咁多既

我想要返darkside chronicle 果個

個重點我已經落左去隻G-1到

睇過switch gameplay, 好似羅拉

有得訂行貨figure版未

冇switch版喎

完全冇消息

出咗Claire 大戰G-1 嘅demo 片

好黑好黑

g1 已經咁，完全唔知g3 同g4 會變成點

仲有g5 會有幾嘔心

所以今集sherry 會有機會同g 面對面？

我記得舊版同darkside chronicle sherry 都好似冇見過g 正面

但re6 佢又話佢老豆mutate 到認唔出

但對白有d on9

claire型過leon

Sherry個樣咁柒既

個身動作好revelation 2 下

件衫唔同左既

故事會改？

原來G virus有整容效果

署長個秘書唔知點

上面個DEMO最後果個男人唔知係咪署長黎,
唔通想同CLAIRE玩手扣PLAY

應該係啦，警署出現又係肥佬一名

好想瘋狂俾G 用棍樞我

第二集美版血腥death scene 可以滿足到你
扑到爆哂缸先慘叫

好似係親生女黎

其實從前啲對白都好on9
最記得
sherry個老母同leon講 ada係spy
佢兩個先識得嗰一陣
leon: that's a lie
老母：no, it's the truth

條女佢啅硬所以先盲攬

第一集d 對白更係經典中既經典

Jill Sandwich

玩生化睇death scene 係神級享受

Hope this is not Chris’s blood

Plant42 分屍

Sherry好樣衰呀

都係Ashley BB正

Watch out, it’s a monster！
Let me take care of this

仲有急救噴霧顏射

其實一早應該要用佢做新女主角啦
第5集件黑妹 , 第6集leon條新女

大個左勁靚女

Sheva 正囉唔該

同阿jake係更衣室

要請假打機

黑妹好正囉

其實第七集本身係咪jake做主角
6 佢有出動ending

細個睇老豆玩驚到嘔
大個左都一直唔敢自己玩

應該唔會 bio主角好似唔會連續兩集出
7嗰種玩法唔夾jake個角色
除咗cg電影三集都leon

我都係睇老豆玩
由1到outbreak 佢都有玩
不過我都係驚到唔敢睇

隻G1恐怖左咁多😱
之前暗黑編年史既G1都仲有好多人既特徵，未有咁多肌肉浮腫黑化，依家連G1都開始出現肌肉浮腫黑化，好想睇G生物既進化畫面。
（睇Demo好似William 塊面係會俾子彈射到面目模糊）

正呀 今集啲怪受傷再反映出黎個樣野 真係做得好正

我有D變態，我以前玩Ps1既Bio覺得最爽係拎住枝火箭炮射到班喪屍斷手斷腳。
仲有真係好鍾意睇boss級怪既進化，之前既暗黑編年史隻G生物既進化畫面佢又完全無整到，希望今次會整返，就算PS1年既bio2都冇整G2進化G3既過程，一直好想睇G2點進化G3

裡關好似有得睇G2變G3 好似係

Jake做主角就完全係另一個故事

一係就伏線睇日後點駁
一係就爛尾當無出過

不過條友超人嚟
寒冰掌都打死幾件

凌晨12點玩得

7係Jake做主角嘅話應該會變咗Joe咁做一拳超人

Jake算啦 續落去爛上加爛

都係想睇sherry

5 6 都有Chris

2019 1 25正係出ps4?
Pc版幾時出？

記錯 sorry 不過個玩法都係唔夾 Jake太超人
仲勁過Chris 同Leon

點會勁過Leon 同Chris 呀
佢連Leon既一成功力都無

劇情上緊係唔夠嘅 用嗰陣就唔同講法

唔睇劇情，第6集個個都武林高手，唔覺有分別

試玩左，好正

有得試玩？

Whatttt

可以download 得試玩版？

steam can’t see shit

我去電競節個到試玩，個氣氛同操控都好正，畫面都好靚

我係試玩PS4版

洗唔洗拎籌 我想試

入experience zone要$10

明白 就咁排隊就可以 ？限玩幾耐

寫就15分鐘，但根本無人理你，當然唔好玩得耐

其實無乜人排

今日去玩玩佢

Shotgun 好爽

打爆個頭

以前射喪屍最鍾意向上射
一槍爆頭

我記得應該都係第二集最後可以改裝枝散彈,
向前射都可以爆頭, 好撚正

改完個硬直都大咗

咁佢除左BOSS級既怪其他基本都係一鎗一隻,
硬直大D都唔怕

試玩完其實唔慣跑步要禁L3

跑好似行路咁慢

仲慢過4 5

但其實個空間真係窄

睇返歷史以黎咁多集啲DEMO 都係出GAME前一個月先放出黎

除左生化7

睇黎今集 DEMO都係要等12月先有得玩了

第7集已經慢 以為今次行返快少少 點知又係咁 大佬你俾喪屍追緊仲係度慢步

打獵食者未必得呀
有時打唔正 佢食左一槍未反肚
都係比佢爪到一下

好似有解釋架
leon新仔未係好識揸大槍
佢唔識用個格啦底夾住
同一集打ex. battle用chris
用強化散彈槍啲後座力細好多

其實本來係

第6集
Leon條線係主角
第7集chris 都係配角
話晒chris 係軍人

Leon 係特工

Chris 出場機會多啲都唔奇

廠商鍾意chris 多啲
Leon就fans多啲

總之 5,6 都得個大字, 無咩feel

拎返出排出既remake bio 0 出黎玩,
完全唔夠彈藥

當年係GC玩好似都無咁難架喎

係咪用打Bio4 或之後集數嘅玩法黎玩，所以唔夠彈藥用

咁你入黎for what?

已經都避得就避

ada個樣

好撚神秘 室內戴黑超 同wesker 睇齊咁話

點解會退化架, 明明原版係紅色短裙架嘛

你話R3都話 L3真係反人類

硬係覺得佢李冰冰樣

係囉 又鋤落去再推
希望到時可以較返用 其他掣跑

成個小s咁款

個19話咁既環境仲著紅色短裙唔合理 所以要咁樣著....
你老味現實有撚ZOMBIE周圍走周圍咬人咩 合理

唔洗擔心 去到後面一定會除

似D怕被狗仔隊跟蹤嘅明星

bio 0係難玩

R3先反人類 其實好多槍驚都係L3跑 係佢跑得太慢所以覺得好怪

最想睇重製版隻G改成點